［集思廣益］邊類型能力最吸引你？日

1. Hunter
念系統

好複雜嘅能力 發揮空間好大
又唔會有某一種系會特別尾機

2. Onepiece /
霸氣 x 果實

由於自然系尾機 就出霸氣黎平衡
但都叫做處理到 每個果實都冇重覆 能力唔會相同

3. 火影
卓羅 x 忍術 x 仙術 x 瞳術 x 尾獸 x ......

好多玩法 但某啲太op 仲叫唔叫忍者？

4. 死神
斬魄刀x鬼道
呢個懶得搵圖

月牙天衝月牙天衝月牙天衝

5. 英雄學院 / 植木的法則 / 一拳超人 / 美食的俘虜 / xxx

冇特別系統 任佢講

6. Jojo
替身

好多玩法 但都唔算有固定系統

7. 喰種
赫子

比較單一 羽赫/尾赫 之類

8. 其他

瞳術

英雄學院 我覺得幾好

個作者好強調 每個 能力都有弱點 冇1個 可以屈曬機

見到食屍鬼就笑左，赫子D設定…

矢量操作

正式能力名為「向量控制」，一方通行為稱號。
平常設定（自稱）為「反射」，是能夠「操縱」任何接觸到皮膚表面的能量傳遞方向，如動能/熱能/光/風等作用力。

使用能力時只需要將朝向自身的向量加個負號就能作反射，由於演算相當的簡單所以能夠在下意識裡頭（包括睡眠時）持續發動。
所以就算一方通行本人沒注意到攻擊，能力也會自動將攻擊反射回去。
據本人說法，他會將生存所需的最低向量（重力、空氣等…）保留，「其餘不必要的」全部反射掉，所以即使是未知的向量（魔術）也能反射

冇睇過呢個 打交架？咁比人打反完是咪會冇事

中意外掛？